/*
  Localizable.strings
  SANDigitalDetailing

  Created by SANeForce.com on 09/09/18.
  Copyright © 2018 SANeForce.com. All rights reserved.
*/

"InvalidUser" = "无效的用户名/密码";

"Calls" = "通话";
"Create Presentation" = "创建演示文稿";
"Reports" = "报告";

"Change Cluster" = "更改集群";
"Tour Plan" = "旅游计划";
"Leave Application" = "离开应用程序";
"Settings" = "设置";
"Logout" = "登出";

"Pending Calls" = "待处理呼叫";
"Today Calls" = "今日来电";
"Total" = "全部的";

"CheckTPMsg" = "正在检查主 TP...";
"CheckDyTPMsg" = "获取今天的旅游计划...";
"MasDownlMsg" = "主列表下载中...";

"TPSuccess" = "今日工作计划提交成功";
"TPError" = "出了点问题。\n 再试一次！。";
"TPFail" = "今天工作计划提交失败";
"NotifyHead" = "通知讯息";
"NextVstMandate" = "选择下次访问日期";
"CallTypeMandate" = "选择呼叫类型";

"Drug" = "药品";
"Non Drug" = "非药物";

"Morning" = "早晨";
"Afternoon" = "下午";
"Evening" = "晚上";
"Day" = "天";

"High" = "高的";
"Medium High" = "中等偏上";
"Medium Low" = "中低";
"Low" = "低的";

"Targeting (New Patients / Month)" = "定位（新患者/月）";
"Average number of patients per day (approximately)" = "每天平均患者人数（大约）";
"Sessions" = "会议";
"Economic class of patients" = "经济类患者";

"Doctor Profiling" = "医生简介";
"Private Clinic" = "私人诊所";
"Public Surgery" = "公共外科";
"Intramoenia Surgery" = "内科手术";
"Hospital" = "医院";
"Clinic" = "诊所";
"Survey Submitting Successfully" = "调查提交成功";
"Survey Submitting Failed." = "调查提交失败。";
"Survey Submitting" = "调查提交";
"Invalid File or Filename" = "无效的文件或文件名";
"Please Select DCR type" = "请选择 DCR 类型";
"Call Submission Failed." = "呼叫提交失败。";
"Call Submitted Successfully" = "呼叫提交成功";
"Call Submission Failed" = "呼叫提交失败";
"Date Not Seleted..." = "未选择日期...";
"Kindly Fill the to Range of" = "请填写到范围";
"To Range Must be greater then From Seletion of" = "到范围必须大于从选择";
"Submitted Successfully" = "提交成功";
"You can't Start this Meeting..." = "您无法开始此会议...";
"Invalid File or Filename" = "无效的文件或文件名";
"Date Not Seleted..." = "未选择日期...";
"Kindly Fill the" = "请填写";
"Profile Saved Successfully" = "个人资料已成功保存";
"Profiling Failed" = "分析失败";
"Master Data Not Loaded Properly. Kindly Sycn Again." = "未正确加载主数据。请再次同步。";
"Call Deleted Successfully" = "呼叫删除成功";
"Call Deleted Successfully" = "呼叫删除成功";
"Today Work Plan Synced" = "今日工作计划同步";
"Today Work Plan not Synced. Something went to wrong.\n Try Again!." = "今日工作计划未同步。出了点问题。\n 再试一次！。";
"Call Synced Successfully" = "呼叫同步成功";
"Call Synced Successfully" = "呼叫同步成功";
"Today Work Plan Submitted Successfully" = "今日工作计划提交成功";
"Something went to wrong.\n Try Again!." = "出了点问题。\n 再试一次！。";
"Today Work Plan Submission Failed." = "今天工作计划提交失败。";
"EmailIDMandate" = "电子邮件ID授权";
"PolicySuccess" = "政策成功";
"PolicyFailed" = "策略失败";
"Enter the Doctor Name" = "输入医生姓名";
"Select the Qualification" = "选择资质";
"Select the Territory" = "选择区域";
"New Unlisted Doctor Created Successfully." = "已成功创建新的未列出医生。";
"New Unlisted Doctor Creation Failed." = "新的未列出医生创建失败。";
"New Unlisted Doctor Creation Failed." = "新的未列出医生创建失败。";
"Scribble Added Successfully." = "已成功添加涂鸦。";
"Can'tEnterSamples" = "无法输入样品";
"Sample Qty Exceed. Can Enter Maximum" = "样品数量超过。可以输入最大值";
"Select the Product" = "选择产品";
"Enter the Sample Qty" = "输入样品数量";
"Sample Qty Exceed. Can Enter Maximum" = "样品数量超过。可以输入最大值";
"Rating Must be given" = "必须给出评分";
"Select the Input" = "选择输入";
"RCPA Details Missing" = "缺少 RCPA 详细信息";
"Call Submitted Successfully" = "呼叫提交成功";
"Call Submission Failed" = "呼叫提交失败";
"Select / Enter the Feedback" = "选择/输入反馈";
"Query Sent Successfully" = "查询发送成功";
"Query Sending Failed." = "查询发送失败。";
"Select the Doctor Name" = "选择医生姓名";
"Select the Chemist Name" = "选择化学家名称";
"Select the Our Product Brand" = "选择我们的产品品牌";
"Enter the Our Product Brand Qty" = "输入我们的产品品牌数量";
"Enter Numbers only and lessthen 1000" = "仅输入数字且小于 1000";
"Enter the Our Product Brand Rate" = "输入我们的产品品牌率";
"Enter Numbers with Amount format." = "输入带有金额格式的数字。";
"Enter the Our Product Brand Value" = "输入我们的产品品牌价值";
"Enter Numbers with Amount format." = "输入带有金额格式的数字。";
"Enter the Competitor Name" = "输入竞争对手名称";
"Enter the Competitor Product Brand" = "进入竞争产品品牌";
"Enter the Competitor Qty" = "输入竞争对手数量";
"Enter Numbers only and lessthen 1000" = "仅输入数字且小于 1000";
"Enter the Competitor Rate" = "输入竞争对手比率";
"Enter Numbers with Amount format." = "输入带有金额格式的数字。";
"Enter the Competitor Value" = "输入竞争对手的价值";
"Enter Numbers with Amount format." = "输入带有金额格式的数字。";
"Select the worktype" = "选择工作类型";
"Select the Headquaters" = "选择总部";
"Select the" = "选择";
"Select the Clusters" = "选择集群";
"Few Days TP Entry Missing" = "几天 TP 条目丢失";
"Submitting Please Wait..." = "正在提交请稍候...";
"Tourplan Submitted For Approval Successfully...." = "Tourplan已成功提交审批....";
"Tourplan Submission Failed" = "Tourplan 提交失败";
"Few Days TP Entry Missing" = "几天 TP 条目丢失";
"SAN Digital Detailing" = "SAN 数字细节";
"Yes" = "是的";
"No" = "不";
"Do you want to Reject the Tour Plan ?" = "你想拒绝旅游计划吗？";
"Rejecting Please Wait..." = "拒绝请稍等...";
"Tourplan Rejected Successfully...." = "Tourplan 被成功拒绝....";
"Tourplan Rejection Failed" = "Tourplan 拒绝失败";
"Approving Please Wait..." = "正在批准请稍候...";
"Tourplan Approved Successfully...." = "Tourplan 成功获批....";
"Tourplan Submission Failed" = "Tourplan 提交失败";
"Your Leave Period is Invalid" = "您的休假期无效";
"Enter the Reason For Leave." = "输入请假原因。";
"Leave Application has been Sent For Approval Successfully" = "请假申请已成功发送批准";
"Leave Application Submission Failed" = "请假申请提交失败";
"Leave has been Approved Successfully." = "休假已成功批准。";
"Leave has been Approval Failed" = "请假已被批准失败";
"Enter the Reject Reason" = "输入拒绝原因";
"Leave has been Rejected Successfully." = "已成功拒绝请假。";
"Leave has been Rejection Failed." = "离开已被拒绝失败。";
"Query Sending Failed." = "查询发送失败。";
"Chemist Profile Saved Successfully" = "化学家档案已成功保存";
"Chemist Profiling Failed" = "化学家分析失败";
"Message not sent" = "消息未发送";
"Can't Select Maximum Tagging Reached" = "无法选择达到的最大标记";
"Check your internet connection and try again" = "检查您的互联网连接并重试";
"Invalid Licence Key" = "无效的许可证密钥";
"Invalid Access Configuration Url / Connection Failed" = "无效的访问配置 URL/连接失败";
"Enter the Old Password" = "输入旧密码";
"Enter the New Password" = "输入新密码";
"Enter the Confirm Password" = "输入确认密码";
"Incorrect Old Password" = "旧密码不正确";
"Password Not Matched" = "密码不匹配";
"Creating Please Wait" = "正在创建 请稍候";
"Password has been Changed Successfully" = "密码修改成功";
"Changing Failed." = "更改失败。";
"Connection Server..." = "连接服务器...";
"LoadingMSG" = "加载味精";
"Submitting Status" = "提交状态";
"Creating Please Wait..." = "正在创建 请稍候...";
"LoadinStatus" = "加载状态";
"SendingStatus" = "发送状态";
"Submit" = "提交";
"-- Select --" = " -  选择  - ";
"Meeting Ended" = "会议结束";
"Start Meeting" = "开始会议";
"Meeting Ended" = "会议结束";
"Select the Headquaters" = "选择总部";
"Login Teams" = "登录团队";
"Forgot Password?" = "忘记密码？";
"Delete" = "删除";
"Save" = "节省";
"Final Submit" = "最终提交";
